<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<BasicProsthetics.label>Primitive Prothesen</BasicProsthetics.label>
	<BasicProsthetics.description>Durch das Kombinieren deiner Kenntnisse über die Anatomie eines Beines mit der Fähigkeit simpler Holzbearbeitung, ist es dir möglich, Holzbeine und andere primitive Prosthesen herzustellen.</BasicProsthetics.description>

	<SimpleProsthetics.label>Einfache Prothesen</SimpleProsthetics.label>
	<SimpleProsthetics.description>Fortschritte in der Metallverarbeitung und erweiterte Anatomiekentnisse erlauben dir die Herstellung einfacher Prothesen.</SimpleProsthetics.description>
	
	<Bionics.label>Bionische Gliedmaßen</Bionics.label>
	<Bionics.description>Das Entdecken des Prinzips zur Herstellung extremst kleiner Servomotoren und Schaltkreise erlaubt dir die Herstellung bionischer Gliedmaßen.</Bionics.description>
	
	<EnergizedComponents.label>Energiegeladene Komponenten</EnergizedComponents.label>
	<EnergizedComponents.description>Durch Aufladen herkömmlicher Bauteile mit Uran erhältst du nicht nur latent krebserregende Nachttischlampen, sondern auch einen Motor für komplexere Prothesen.</EnergizedComponents.description>

	<AdvancedBionics.label>Verbesserte bionische Gliedmaßen</AdvancedBionics.label>
	<AdvancedBionics.description>Durch Nanotechnologie und Vancidium ist es dir nun möglich, bionische Gliedmaßen noch weiter zu verbessern.</AdvancedBionics.description>
	
	<SurrogateOrgans.label>Ersatzorgane</SurrogateOrgans.label>
    <SurrogateOrgans.description>Mit erweitertem medizinischen Fachwissen erschließt sich dir das Konzept zur Herstellung einfacher Ersatzorgane für fehlende oder beschädigte Organe.</SurrogateOrgans.description>

	<SyntheticOrgans.label>Synthetische Organe</SyntheticOrgans.label>
    <SyntheticOrgans.description>Durch weitere technische Fortschritte gelingt es dir hochentwickelte künstliche Organe herzustellen.</SyntheticOrgans.description>
	
	<RibReplacements.label>Rippenimplantate</RibReplacements.label>
	<RibReplacements.description>Bei der Entdeckung äußerst kleiner Geräte zur Verabreichung von Arzneimitteln kommt dir die Idee, künstliche Rippen damit auszustatten.</RibReplacements.description>

	<BrainSurgery.label>Gehirnchirurgie</BrainSurgery.label>
	<BrainSurgery.description>Operationen am Gehirn sind besonders riskoreich, erst nach zahlreichen Stunden Üben und Studieren beherrscht du die Technik.</BrainSurgery.description>

	<SyntheticSkin.label>Synthetische Haut</SyntheticSkin.label>
	<SyntheticSkin.description>Du kannst nun synthetische Haut herstellen, mit deren Hilfe du unschöne Narben verschwinden lassen kannst.</SyntheticSkin.description>

</LanguageData>