<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

<BionicHand.label>main bionique</BionicHand.label>
<BionicHand.description>Une main artificielle avancée. Les mini-servos silencieux donnent une grande force, tandis que le lien nerveux biogel donne un contrôle exquis. Un système de guérison en treillis de poussière lui permet de se remettre des dommages. C'est mieux qu'une main biologique à presque tous les égards.</BionicHand.description>

<BionicFoot.label>pied bionique</BionicFoot.label>
<BionicFoot.description>Un pied artificiel avancé. Avec son lien nerveux au biogel, ses puissants mini-servos et son système de cicatrisation à base de poussière de treillis, il est meilleur qu'un pied biologique à presque tous les égards.</BionicFoot.description>

<BionicFinger.label>doigt bionique</BionicFinger.label>
<BionicFinger.description>Un doigt artificiel avancé. Des capteurs délicats et des émetteurs sans fil à grande vitesse traversant le boîtier en plastacier épais mais léger garantissent une précision et une adhérence optimales, dépassant de loin celles d'un doigt biologique.</BionicFinger.description>

<BionicToe.label>orteil bionique</BionicToe.label>
<BionicToe.description>Un orteil artificiel avancé. Des capteurs délicats et des émetteurs sans fil à grande vitesse traversant le boîtier en plastacier épais mais léger rendent ces orteils inégalés en matière de mouvement et de contrôle, dépassant de loin ceux des orteils biologiques.</BionicToe.description>

<BionicJaw.label>mâchoire bionique</BionicJaw.label>
<BionicJaw.description>Une mâchoire artificielle avancée. Les mini-servos silencieux donnent une grande force de la mâchoire, tandis qu'un modulateur de voix donne un réglage fin exquis à la parole. Un système de guérison en treillis de poussière lui permet de se remettre des dommages. C'est mieux qu'une mâchoire biologique à presque tous les égards.</BionicJaw.description>

<SilentJaw.label>mâchoire silencieuse</SilentJaw.label>
<SilentJaw.description>Une mâchoire artificielle avancée. Les mini-servos silencieux donnent une grande force de mâchoire, mais cette version est livrée sans modulateur de voix. Un système de guérison en treillis de poussière lui permet de se remettre des dommages. Utile pour les patients abrasifs.</SilentJaw.description>

<PowerArm.label>bras de puissance</PowerArm.label>
<PowerArm.description>Un remplacement de bras orienté combat consistant en une main mécanique avec une griffe crochue sur chaque doigt. Il coupe profondément et il est assez fort pour écraser un crâne comme une main écrase un œuf. Les griffes peuvent être rétractées, ce qui les rend aussi utiles qu'une main naturelle pour les tâches non liées au combat.</PowerArm.description>

</LanguageData>