<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>


<GoldenEye.label>oeil doré</GoldenEye.label>
<GoldenEye.description>Une prothèse oculaire en or. Une façon exorbitante de couvrir un œil manquant.</GoldenEye.description>

<LightReceptor.label>récepteur de lumière</LightReceptor.label>
<LightReceptor.description>Une prothèse oculaire. Les nerfs optiques reçoivent une stimulation des capteurs de lumière et des processeurs de signaux, créant une sensation de vision. Ce n'est pas aussi bon qu'un œil naturel, mais c'est bien mieux que d'être aveugle.</LightReceptor.description>

<SimpleSpine.label>colonne vertébrale rudimentaire</SimpleSpine.label>
<SimpleSpine.description>Une prothèse vertébrale. Très avancé pour son époque, peut être considéré comme un prototype bionique précoce avec la première application sophistiquée de l'interface neurale dans une prothèse. Pourtant, il est inférieur à une vraie colonne vertébrale</SimpleSpine.description>

<SimpleProstheticHand.label>main prothétique</SimpleProstheticHand.label>
<SimpleProstheticHand.description>Une prothèse de main. Bien qu'il lui manque une interface neurale, sa disposition complexe d'articulations internes lui permet d'imiter le mouvement naturel de manière assez convaincante. Pourtant, c'est inférieur à une vraie main.</SimpleProstheticHand.description>

<SimpleProstheticFoot.label>pied prothétique</SimpleProstheticFoot.label>
<SimpleProstheticFoot.description>Une prothèse de pied. Bien qu'il lui manque une interface neurale, sa disposition complexe d'articulations internes lui permet d'imiter le mouvement naturel de manière assez convaincante. Pourtant, il est inférieur à un vrai pied.</SimpleProstheticFoot.description>

<SimpleProstheticFinger.label>doigt prothétique</SimpleProstheticFinger.label>
<SimpleProstheticFinger.description>Remplacement archaïque et grossier pour les doigts perdus. Pas terriblement efficace et certainement pas confortable, mais fait le travail.</SimpleProstheticFinger.description>

<SimpleProstheticToe.label>orteil prothétique</SimpleProstheticToe.label>
<SimpleProstheticToe.description>Remplacement archaïque et grossier des orteils perdus. Inefficaces et inconfortables, ils génèrent beaucoup de bruit en marchant, mais ils font le travail.</SimpleProstheticToe.description>

<HydraulicJaw.label>mâchoire hydraulique</HydraulicJaw.label>
<HydraulicJaw.description>Une prothèse de mâchoire. Bien qu'il lui manque une interface neurale, sa disposition complexe d'articulations internes lui permet d'imiter le mouvement naturel de manière assez convaincante. La nourriture est écrasée et mâchée plus efficacement, mais les détails les plus fins de la parole font légèrement défaut.</HydraulicJaw.description>

<ArtificialNose.label>nez artificiel</ArtificialNose.label>
<ArtificialNose.description>Une prothèse nasale. Utilisé pour couvrir l'endroit où se trouvait le nez manquant sur le visage.</ArtificialNose.description>

<ReplacementRadius.label>radius artificiel</ReplacementRadius.label>
<ReplacementRadius.description>Un remplacement pour le radius, un os dans l'avant-bras.</ReplacementRadius.description>

<EPIA_ScytherBlade.label>lame d'inciseur</EPIA_ScytherBlade.label>
<EPIA_ScytherBlade.description>Implant de main armé utilisant une lame télescopique. Récupéré et restauré à partir d'un mécanoïde inciseur mort. Pas très confortable, mais assez efficace comme arme à courte portée.</EPIA_ScytherBlade.description>

</LanguageData>