<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <PowerArm.label>Bras puissant</PowerArm.label>
  <PowerArm.description>Un bras d'une force et d'une dexterité sans précédent, avec une griffe rétractable. C'est l'évolution ultime !</PowerArm.description>

  <BionicHand.label>Main bionique</BionicHand.label>
  <BionicHand.description>Permet à l'utilisateur d'effectuer des tâches encore plus rapidement qu'avec des mains ordinaires.</BionicHand.description>

  <BionicFoot.label>Pied bionique</BionicFoot.label>
  <BionicFoot.description>Cette prothèse permet de marcher rapidement sans trébucher tout le temps.</BionicFoot.description>

  <BionicEar.label>Oreille bionique</BionicEar.label>
  <BionicEar.description>Un dispositif avancé qui élargit la fonction de base du tympan.</BionicEar.description>

  <BionicJaw.label>Mâchoire bionique</BionicJaw.label>
  <BionicJaw.description>En plus d'une dentition robuste, elle est équipée d'un modulateur de voix.</BionicJaw.description>

  <SilentJaw.label>Mâchoire silencieuse</SilentJaw.label>
  <SilentJaw.description>Cette version de mâchoire bionique ne possède pas de modulateur de voix. Utile pour les patients plaintifs.</SilentJaw.description>

  <BionicSpine.label>Colonne vertébrale bionique</BionicSpine.label>
  <BionicSpine.description>Ce dispositif léger mais impressionant peut remplacer une colonne vertébrale endommagée. .</BionicSpine.description>

  <MedicalRib.label>Côte (médicale)</MedicalRib.label>
  <MedicalRib.description>Une côte artificielle équipée de petits filtres sanguins et de distributeurs d'antibiotiques pour maintenir l'utilisateur en bonne santé.</MedicalRib.description>

  <DruggedRib.label>Côte (drogue)</DruggedRib.label>
  <DruggedRib.description>Une côte artificielle équipée de petits distributeurs d'alcool pour maintenir l'utilisateur de bonne humeur.</DruggedRib.description>

  <AdrenalineRib.label>Côte (adrénaline)</AdrenalineRib.label>
  <AdrenalineRib.description>Une côte artificielle équipée de petits distributeurs d'adrénaline pour maintenir l'utilisateur éveillé.</AdrenalineRib.description>
  
	<ScytherBlade.label>Excroissance de faucheur</ScytherBlade.label>
	<ScytherBlade.description>Substitut de main comprenant une lame comme protubérance. Pas très confortable, mais très efficace comme arme de mêlée.</ScytherBlade.description>
	
	

</LanguageData>
